重磅！湖人2名球員感染新冠病毒 日前剛打網隊

香港時間3月20日，據著名NBA記者查拉尼亞報導，目前已經有2名洛杉磯湖人隊的球員被檢測出染上了新冠病毒。

自從網隊宣佈球隊里4名球員被確診染上新冠病毒之後，湖人隊立刻安排讓球員接受新冠病毒的檢測，因為NBA宣佈無限期停賽之前，網隊的最後一個對手就是湖人隊。

昨天，湖人隊的大部分球員都已經接受了新冠病毒的檢測。

今天，著名NBA記者查拉尼亞在Twitter上透露，目前已經有2名洛杉磯湖人隊的球員被檢測出染上了新冠病毒。

在這種情況下，湖人隊可能會讓昨天沒有接受新冠病毒檢測的球員接受檢測。

據悉，昨天一共有14名湖人隊的球員接受了檢測。

（羅森）

皇上奶共派大禮

唔係James 同AD掛

希望係奶共詹

LBJ

希望唔係Kuzma or AC

傳有佢份，另一個係rr9 or dh
等官方啦

Come on james

Come on James

希望係Fucking James

我覺得占呢啲怪物唔會染到隻病

希望係占屎同25歲光頭仔中

希望係Kuzma啦
最憎呢條友
無料又成日要扮型扮勁
7頭傻仔一條

屌你Caruso 為人咁正義一定會吉人天相

dh早排病左

占士咁硬淨唔會病啦

最古怪係新聞點解淨係講有人中
但唔講邊個中

病人私隱

綠軍聰明仔都中咗?

但jazz一野就講係mitchel 同gobert

最後都會講

應該係佢地同意下講 同埋佢地係第一隊

網隊無講

Yes

應該係勁人先會講
廢廢地嗰D球員唔會點講

lbj

我諗mcgee中左 佢成日同audiences 玩傳波仔

kd 中左

但佢樣衰sor

Gg.....

Lbj
最緊要人有事

唔好啊
My boy

佢自爆

湖人尋日確診多過湖北了

奶共LBJ快啲中

香港時間3月20日，湖人宣佈球隊兩名球員新冠病毒檢測呈陽性。

隨後，有美國網友猜測兩名確診球員中包含麥基。麥基的妹妹發推闢謠：“我的哥哥很安全，別再說他感染了，謝謝。”

係武漢肺炎，太興奮無標題

LBJ
RMBJ

Underrated comment

LBJ! LBJ!

15分鐘前東森重點報導
NASA工程師確診
月球重返計劃被叫停

希望唔係DH or Caruso

:(

AD 都唔好呀：（

NBA近日在中港兩地引爆的風波稍有平息跡象之際，洛杉磯湖人球星勒邦占士（LeBron James）的「莫利撐港或因被誤導論」，再次在網絡世界引爆一股無名火。

日前曾匆匆來香港視察的共和黨參議員賀利（Josh Hawley），立即在Twitter連續發出兩帖文，狠批占士不清楚香港情況，卻又不親自來港視察。

勒邦占士周一首次就火箭總經理莫利（Daryl Morey）在社交網站發表支持香港的言論表態。占士認為莫利是「受到錯誤的資訊誤導」所致，他指莫利在未掌握足夠資訊和理解局勢的情況下，不應隨便表達意見，認為他在行使言論自由時候，走得太遠。

「很多人因而受到傷害，不止是經濟，還有身體、情感和精神上。」占士續指︰「我不想與莫雷因為一字一句而爭吵。但我們對發推文、說什麼和做什麼都必須小心，是的，我們有言論自由，但亦有可能因而帶來很多負面影響。」。他表示自己本人、NBA球員及作為美國人，都不會指導其他人如何運作別人的政府。

占士言論一出，網民隨即改圖為勒邦占士戴上中國解放軍軍帽。（網上圖片）

依加湖網邊隊傳邊隊都未知數 KD冇上場中招 有機會同對面既好朋友食飯中招

冇出名

信黨唔怕，好快全國0確診架喇。

支那真係麻9煩，要全世界都陪葬

武漢肺炎

Trump 琴日公開講 冇人知得佢知 希望係真

奶共占

希望係lbj條nigger
共享舐支榮耀

Kd同廢老係咪好fd?

湖北人

FOJ，thx

come on james

開香檳!
集氣LBJ

咁講班觀眾都

集氣占屎中

占狗死全家

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

Los Angeles Hubeiers

多謝占士肯去陪Kobe

集氣FOJ

我願意用的100頭髮換取Caruso 健康

但公眾都應該有權知自己有冇接觸過病患者掛?

LBJ快啲中啦 奶共閪

年年AS第一個揀佢

興奮

Foj foj foj